{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023830?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 W스파풀빌라 A동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約を完了してもすぐに予約確定状態にならず、待機状態になりますので、結果は有線でお知らせします。 リアルタイム予約システムの特性上、重複予約が発生することがあります。 基準人数および最大人数は必ず守らなければならず、入室および退室時間も必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室での宿泊はできず、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失は担当者が責任を負いませんので、慎重に管理する必要があります。 客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所を使わなければなりません。 午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声放歌は禁止されますので、ご注意ください。 室内は禁煙です。 入浴剤、オイルなどを使用してスパ故障の原因にならないよう注意する必要があり、入浴剤は液状入浴剤のみ使用できます。 予約及びご利用の際に注意すべき事項であり、リアルタイム予約の特性上、重複した予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが行われます。 利用できないという案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約の変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引価格ではなく、通常の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイト入室の際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペットの同伴入室が制限されることがあり、当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約確定の通知はいつ受け取れますか？",
            "answer": "予約を完了してもすぐに予約確定状態にならず、待機状態になりますので、結果は有線でお知らせします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約システムの特性上、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数および最大人数は必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入浴剤やオイルを使用しても良いですか？",
            "answer": "入浴剤、オイルなどを使用してスパ故障の原因にならないよう注意する必要があります。入浴剤は液状入浴剤のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引価格ではなく、通常の価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペットの同伴入室が制限されることがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで入室することはできますか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 756,
        "QA": 577
    }
}